###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 用户名
- 此处所谓<strong> 用户名 </strong>是指您登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)时所需的<strong> 用户名 </strong>，而非当您在安卓手机（或其他设备）上填入[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)等时所遇到的<strong> 用户名 </strong >
- 即您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)名
- 是您在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)《金刚用户一览表》中区别于他人的唯一标识
- 是您在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)的通行证一一每次登录均需您正确填入
- 是您使用[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的前提
- 是您与[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)沟通的管道


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

